港產片黎講 除左周星馳電影之外仲有咩經典喜劇？

如題
諗黎諗去都諗唔到
有邊套經典得過星爺個d

三萬蚊 搭膊頭啊

頭文字D

東西成就
精裝追女仔

賭俠大戰拉斯維加斯

梁朝偉系列
如果唔係王家衛個撚樣捉撚左佢去拍文藝片, 跟本就唔需要有周星馳
成個周星馳系列換晒梁朝偉做一樣WORK

梁朝偉同埋周星馳嘅韋小寶同樣抵死

張家輝果堆
粗口歌

最佳拍檔

老土啲有 許冠文

嗰啲都好經典
但係唔知點解周星馳嗰啲對白特別容易背

摩登保鑣算幾好睇
近啲嘅有彭浩翔個啲

港督最後一個保鑣

正牌韋小寶之奉旨溝女
行運超人

彭浩翔初頭果堆真心好笑, 買凶拍人

可惜愈嚟愈回塘, 又懶文藝, 家陣奶埋共

出名個兩三套幾好 個套咩鐵板燒垃圾到

五福星系列
其他有溤淬帆嘅都好撚正

張衛健系列
一屋哨牙鬼
芝士火腿
倫文敘老點柳先開
超級學校霸王
韋小寶

全部都係做同一類人 但好睇

賭神系列。

舊啲嘅有最佳拍檔, 精裝追女仔果啲
周星馳之後都仲有有張家輝, 鄭中基果啲...
再後期就得返一堆垃圾, 例如黃百嗚王晶啲返炒片, 福祿壽果啲

低俗喜劇都好正

表姐你好嘢

富貴迫人系列

一定係張家輝

龍咁威

嚦咕嚦咕新年財

黃子華
新香蕉俱樂部
一蚊雞保鑣

金玉滿堂

走投有路

鄭中基系列
龍咁威唔係爆笑
但好入腦

瑩光舞王

天天火鍋 三千三百～

雖然喜劇來講好多都可以好好笑
但講到深刻到可以背對白來講又好似真係得星爺嗰啲
連語氣表情形體動作都有印象

買兇拍人

精裝追女仔
間唔時拎黎輕鬆下幾好

龍咁威
精裝追女仔
化骨龍與千年蟲
至尊三十六計
頭d

呢套真係唔知自己睇咗乜，
合家歡打後嗰D都唔得

張家輝個啲大部分都係剪開一段段好睇，砌翻埋成套戲完全睇唔落去

原來喜劇
想講無間道

如果你夠cheap其實王晶何蘭叻嗰啲啱睇嘅
咸咸濕濕無無聊聊

自摸十萬 咩翡翠嗰啲

笑星撞地球

仲有岑建勳嗰啲

阿飛與阿基

開心鬼冇人講！咁我講

生化壽屍

喜馬拉亞星

呢排返兩老處食飯我都搵返d 80年代笑片一齊睇
剛剛先睇完公子多情，我愛扭紋柴，表姐妳好野
最難得老嫩都啱睇，d笑位細路都識笑

我之前都諗過呢條問題

九二黑玫瑰都幾好笑既

ga磨ga磨 吱吱 gam賣gam賣 撐撐

張家輝許冠文

92黑玫瑰對黑玫瑰

仲有呢排我都賺夠囉 真係好想畀啲人賺

男歌女唱

時代唔同喇，細個睇佢啲戲笑到仆街，大個睇翻覺得好無聊

梁都有喜感carry到喜劇，不過靚仔係佢弱點

sam虛同光頭佬

其實幾兄弟分開發展之後拍嘅都唔係好得
個人覺得係合家歡 雞同鴨講同神算比較好睇
搶錢夫妻都唔錯 不過係比較沉重

佢靚仔但佢可以唔理形象演喎咁有咩問題？

大丈夫
低俗喜劇
我左眼見到鬼

低俗喜劇

佢拍笑片一啲效果都冇

飛虎出征

真，近排睇完鐵板燒，心諗乜撚野劇情黎

家有喜事

周星星：你講嘢呀~!?

我話成個梁朝偉系列換晒周星馳做一樣得

梗係化骨龍系列啦

我覺得陰陽路第2-5集都算睇極唔厭既鳩戲

一家大晒

伊波拉病毒。係伊波拉唔係狄波拉呀

仲有吸血貴利王

你諗下周星馳拍花樣年華...

不過重慶森林好似可以

家有囍事1992

歷蘇

重慶森林應該被佢同王家衛啲即興爆肚爆到唔同曬

花樣年華未ff個樣諗下周星馳把聲去演啲經典台詞經已笑死 蘇麗珍應該變成一個出軌嘅何里玉

再諗下周星馳拍無間道對唔住，我係差人

一代宗師功夫兩個字，一橫一直，錯嘅瞓低囉

富貴迫人系列

講公屋，串支那，講中六合彩發達，講去歐美讀書
香港人夢想

片場風雲